【秒回】身在廣州，得返連登

好悶，星期五去下動物園先

平反六四 天滅中共

大家都是廣東人

yes，廣東話！

廣州有咩啱後生仔玩

咩料

多野玩過香港，又有卡丁車，又多boardgame室，又可以租ps4打

好多公園，大把高危機動遊戲

教練去打波算啦

燒緊衣

同志辛苦了
今晚的計劃靠你了

做咩係廣州既

返廣州做咩

不要將我們的秘密泄留
我們午夜的計劃靠你了

情況告急，plan b

呀嫲死昨

阿麻點

穿咗煲！

聽日出殯

你要努改！